養刺蝟既你地去開邊睇獸醫

如題

隻衰嘢肚痾咗兩日 啲屎好水同埋淋
養咗冇幾耐 冇乜經驗 請ching賜教

大圍珍禽異獸？

食緊呢隻糧

荃灣享和珍禽異獸